{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/philstay-myeongdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스텝인 명동 1"
    },
    "text": "ソウル中区明洞ギル55泰興ビル15階に位置するステップイン明洞1は明洞ショッピング街から徒歩数分の距離にあります。 この宿は専用客室を持っており、客室内にはエアコン、ドレッサー、冷蔵庫などが備えられています。 専用バスルームにはシャワー設備と電子ウォッシュレットが設置されており、タオル、無料洗面用具、ヘアドライヤーも提供しています。 宿の全域では無料Wi-Fiを利用でき、共用ラウンジには簡易キッチンとPCが備えられています。 24 時間フロントデスクでは、チケットサービスと手荷物預かり所をご利用いただけます。 宿からは乙支路1街駅と明洞駅が徒歩10分以内の距離にあり、金浦空港までは車で40分、仁川空港までは車で60分かかります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステップイン明洞1はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル中区明洞ギル55泰興ビル15階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1はどのくらいの距離に明洞ショッピング街がありますか？",
            "answer": "明洞ショッピング街は徒歩数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、ドレッサー、冷蔵庫などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1の専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "専用バスルームにはシャワー設備と電子ウォッシュレットが設置されており、タオル、無料洗面用具、ヘアドライヤーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1で利用できるWi-Fiの状況はどうですか？",
            "answer": "宿全域で無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1の共用ラウンジにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用ラウンジには簡易キッチンとPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "24時間フロントデスクでは何が利用できますか？",
            "answer": "24時間フロントデスクではチケットサービスと手荷物預かり所が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1から最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿からは乙支路1街駅と明洞駅が徒歩10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1から金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で40分かかります。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1から仁川空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で60分かかります。"
        },
        {
            "question": "ステップイン明洞1のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 477
    }
}